EDC 再追擊SADNESS

本土味

洗唔洗咁盡

樂囝殺左佢全家

雖然好撚串...但個design幾正

4仆街

博盡 無悔

設計唔錯 想買

好貴

如果玩咁盡
應該係madness鋪頭門口免費派

其實咩事

希哥型到

正評

咁搞法，永遠無頭d2電影睇啦

臣哥
但著出街會唔會俾愚人fans打

呢d 咪有態囉 係型既

edc真係撚狗咁撚fisherman

再盡d拍條片扮紀錄片話自己用左幾多時間心血去設計呢件tee再影一堆model相

𨳒

追住嚟咬，睇嚟恩怨都幾深

其實咩事得罪左佢

樂仔仲唔快啲借攝影大師啲作品黎反擊
如果有黑飽嘅題材一定狗衝